你哋用邊個APP睇新聞

唔想登記動新聞

唔用動新聞，咪去睇點聞天下囉

Follow 學獨聯咪得
只有佢地d新聞先係真相

LIHKG

乜嚟

早兩日剷咗動新聞, 轉咗NOW

now,rthk

動新聞用fb登入，唔洗登記

Now
貪佢簡簡單單

feedy, follow 哂各大報紙rss

唔睇，淨係要嚟收notification

重複新聞點算

咁又唔洗日日睇哂咁多份

連登

淨係睇標題
有興趣先入

Feedy勁好用

端 比年費 連埋wsj

BBC NEWS, WSJ

我就now 加 RTHK
如果呢兩個編採都全紅就冇架啦

明報、RTHK、now
Cable要上fb睇，我好唔鍾意個app

LIHKG
中港台美英韓日乜轉載都有

我都係用lihkg，留言仲好睇過篇文章